有無人由細到大都一無是處

一人一個冇乜用嘅特殊技能

早排睇完呢個post，發覺自己唔好話有用嘅技能，連無用嘅技能都無
無外貌無內涵，搵啲嘢呃下人都唔得

覺得自己幾個月唔出街已經係技能
大把人做唔到

我是廢毒撚

我